其實旺角小販大部分都有黑底

點解差佬年三十晚唔可以掃鳩佢地

所以呢

所以咪討論下囉

黑底即係自己人，唔駛掃

唔明點解又貴又垃圾又污糟
都有傻仔去幫

掃左又會話節日都要掃鳩人
唔俾市民享受下節日

上兩年見到100蚊買串垃圾 港豬錢真好搵

年三十已經逼㗎啦屌
佢哋仲要串撚到一早劃定位

維園大陸蠔都有人食啦

問下樊蛇

狗也不屌

齋睇唔買會唔會俾人屌

有本土派保佢地喎

試下一個小市民推㗎車仔去賣
車仔都拆埋你

肯定收咗錢啦

下年去擺盤桔喺度

樓主傻鳩

巴打留意咗你好耐
真係覺得你好幽默
可唔可以快啲同我赤口

果班友真係黑社會咁款
大大聲狂屌食環

企對面街嘅差佬無理會邊行邊吹水

下 黑社會唔係做大茶飯既咩?
乜柒撚到要出黎賣魚蛋啊?
新年都冇得食團年飯?

應該係黑底嘅友好
未必係正式黑底

租又唔洗交，仲賣咁撚貴，食到死左就冇仇報
食撚屎啦小販，你話商場鋪就話鋪租貴姐
你貴係邊呀，屌你老母仲夠膽賣得貴過商場鋪頭

睇番一年前連登仔講過嘅嘢
發現同08奧運高登仔支持中國隊咁一樣轉風向

紙包唔住火。

好多人支持小販架，
又本土特色又支持咩咩文化咁..
六十蚊隻雞脾都話好抵好好食

00後先會反小販

班友on9嘛
以為人地真係弱勢
本身又黑底，零租金仲要賣到貴過鋪頭
明當你班市民係水魚

上年經過，成堆人個樣凶神惡煞咁，仲有幾個蝻亞狗賣。

直頭搵笨

底褲黑色？

俾機會佢哋重新做人

年初一唔拉人呀ching 全香港放生 周街拍車表示好爽

小市民唔去咁旺既位無事

旺角依家藍帽+反黑企係度睇住

砵蘭街有5成檔都係南亞佬睇 知咩事啦

慘得過港豬肯買

本來黑唔黑底，差佬包唔包庇都唔係問題。只要香港人識杯葛，識拒絕幫襯就解決咗個問題，要啲人渣連整木頭車果幾千銀都蝕埋，睇下仲有邊個去擺。

年宵都一樣，你識唔幫襯就唔會有人肯用幾十萬投個攤位。

一切現象都係港豬造就。

3年前旺角咪掃咗囉

年三十晚特別好食??

又話租貴d野貴
小販咪一鳩樣賺到盡
食撚死班港豬就岩

新移民邊知咁多

咪係囉 都唔明憑咩賣到咁貴
所以都係睇人買 如果有啲上年紀嗰啲價錢又合理
幫襯下冇問題 但有啲陀地南亞就含撚啦唔該

赤口？

根本亞洲人賤種基因 樣樣都要賺到盡
見到人哋賺得多過你一蚊 你就會諗辦法賺人哋兩蚊

等陣又比人屈五毛

驚條撚

希望你班on9聽晚唔好再去幫襯朗豪坊班濕鳩小販

#12已經有

其實有黑底就拉得咁除左小販全港大把人被人拉左啦
有黑底唔得於有參與黑社會組織非法活動架嘛
黑底只係個背景 但你做得起有料既呢個背景好有用

件貨賣到廿蚊我點解要19蚊賣比你

掃又屌 唔掃又屌
兒登仔真係難服侍 掃完咪比你魚蛋革命囉
唔掃又警黑一家親

大年初一最能體會警察既無能
放煙花放炮仗
無牌小食 黑社會收保護費

無能警察

明明果陣高登好多人出去撐
依家又反啦？

前年定大前年咪掃左 比你班友開年

講到香港好多人有黑底咁，唔好on9啦

你有道理
你地真係好憎佢地

之前都講過
本身個場有班本土睇住，係可以同班黑幫對住

後來唔撐實佢地，咁個場咪比黑幫cap返黎做
只可以講無講一排，就無人記得咩事

財神話 財神話 搵錢依正路

魚蛋革命咪有一半係黑社會

其實警察係執法部門 佢哋任何法例都可以執行
即係就算食環控煙辦嘅法例都可以
只係睇下佢會唔會做

一直都唔明點解有人支持 成班傻仔

魚革最搞笑嘅就係居然以維護小販嚟做導火線
一大堆政治民主議題，是但搵一個都出師有名過幫小販

咁洗撚要消防 食環 入境 海關？
就係分左工種呀嘛傻鳩

梁天倚煽動港毒幫黑社會

掃左唔驚比連登仔屌咩

大前年掃9左啦

以前撐小販係因為香港冇撚哂特色,
明明以前大把小販,而家冇再發牌,
全香港一個大型夜市都冇,
小販黑底或者親建制,
唔代表香港唔應該有小販呢樣野,
以前好多香港人做小販做到發左達,
點解而家唔俾?講就衛生問題bababa,
禁制上係要俾大財團壟斷,
令平民創業成本上升,上流機會下降,
租你交貴租,小店都難生存,
又唔願意投放資源監管,
知唔知幾多鬼佬鐘意去支那/台灣d街市,
香港點解唔搵一條街搞個夜市?
最大原因係政府WFC外國遊客,
最緊要支那蝗落黎買藥買金,
搞埋普教中,人口大換血
你信支持小販就真係支持果班小販咁表面?
平時都算啦,新年流流都唔可以擺下檔大家熱鬧下?

事實就係咁你可以咪撚信

曾幾何時我細個果陣小販係窮撚恩物
印象中果陣七仔賣6蚊10粒魚蛋
小販4蚊10粒仲有得r下人情比多一兩粒
依家屌你老母七仔11蚊 小販夠膽死賣11蚊 仲貴過大部分舖頭仔

有冇人知個價位？ 一餅雞蛋仔幾錢？

行過都掉頭走啦

屈夠未？

如果當年台灣人係228果陣都好似你咁諗
今日都仲黨禁緊

唔值得支持嘅嘢就唔支持有咩問題

咁樣不如將其他正苦部門全部摺晒佢啦，以後正苦部門只請警察就得啦，反正乜都可以由警察包攬晒黎做，一份人工做百樣野，抵呀

所以咪話當年台灣人無你咁ON9
你知唔知當年228 最先既導火線就係小販問題起先?

我都唔明CHILD登仔憑咩笑人台狗?

人地228最先同樣都係為小販, 但人地唔會好似樓主咁諗
小販問題係導火線, 台灣人係了解背後原因, CHILD登仔就係到死鑽個"導火線"
奴隸做耐左啦, 不知不覺都同港共辯護埋

信自己黨？

咁即係我應該諗佢哋背後點解咁多都係黑社會？
膠都費事畀你啦
件事明明就好簡單 大部份呢啲小販都係陀地南亞
啲嘢又貴又污糟 我咪唔撚支持囉

上面咪講左
咁成件事最好係本土cap左個場，趕走班黑幫
咁未天下太平哂
到時連南亞都趕走埋

宜家好啦，屈人係鬼，再跟手落井下石埋
本土獨立果班坐哂啦，開心死啦，咁個場咪變左無人睇
無人睇場，原本個話事人返返黎，咪變得差左
唔好怒，兩年前已經警告過

15年果陣已經有post講有黑幫base既小販搞正常小販
警察視若無睹，跟住本土班人睇住，之後果2年就正正常常做生意
之後就搞唔落啦

本土由14年佔旺果陣就打緊黑社會啦
仲要果日泛民由旺角拉人走，搞到旺角孤立無援，要死頂
本土打緊黑社會果陣，泛民仲唱緊歌渣

野，我就講左
事實既全部係點，我亦講左
你鐘意信又好唔信都好，你自己決定

事實既全部你未見到
不過你見到就唔會係到講野啦

所以從來唔幫襯

不嬲前線抗爭者果班人既情況係無咩傳媒會報
或者FILTER 左

其實有record既，你唔去查only
唔好話旺角，當日良景都一樣係咁
你信哂主流媒體，怪我？